邊到搵到黑柴犬or領養？

出面d寵物店真係唔敢買
有無人有介紹